怕肥。。唯有食包做宵夜

食包先肥喎

睇咗包皮

真係架？咁應該食咩

屌我窮到冇錢食三餐呀
怕肥

食屎

有冇做運動架樓主？
食少少烚蕃薯
加烚蔬同一個生果啦

okthx